維他澀得起檸檬茶係咪最強嘅紙包飲品？

真係好好飲
但細個最中意飲陽光檸檬茶，大個咗就覺得陣味勁膠又假 寧願飲水

維他檸檬茶
爽過吸大麻

鍾意菊花茶

How about 陽光蜜瓜荳奶

雀巢檸檬茶 原味

陽光糖溝水狗也不屌

都好飲
但熱氣時先會飲

第二最愛！
但維他澀得起冇得輸

罐裝飲品不在討論範圍

不能同意更多

Fuze Tea 三重茶底 微糖

細個時嘅維他檸檬茶好似唔係澀得起，後來改良咗就變澀得起，所以陣味的確唔同咗

多謝推介 下次試下先！
但我地討論範圍只限紙包飲品

呢隻有紙包

好甜 通常都溝水飲

陽光

甜到有糖尿
但唔知點解一打邊爐就好想飲

FuzeTea正，似茶記檸茶

蘋果茉莉

早餐整包375先安落

原來有紙包

真係幾甜所以都盡量少飲
打邊爐想飲，睇緊戲、打完波都想飲

但陽檸比較解渴

也有紙包啊

麥精維他奶

係喎 我印象中只有罐裝因為7-11紙包飲品個雪櫃唔見有得賣

檸檬茶一定係飲雀巢罐裝果隻

一樣味點解又有罐又有紙包

冰極

紙包裝冇咁好飲？
我諗起支裝可樂比罐裝可樂好飲嘅世紀討論

可能方便啲冇手指甲嘅人

冰極隻味唔同哂啦 宜家得個甜

外國好似唔見有紙包飲品賣？
得香港獨有？
有冇巴絲知道舉出嚟比拼下

太多糖

好似換過配方

係 冇左涼浸浸個種感覺
Btw 罐裝維他檸檬茶都冇隻澀味 一味得個甜字
同埋都回左塘 以前好飲好多 反而fuze tea轉左版之後真係茶味重d 但飲得多硬係覺得有浸科學味

英國有 仲要係清真認證

有冇邊隻好飲推介？
好唔好飲得過澀得起先？

你當麥精同熱朱奶流架

冇得比 同一隻黎

其實咩係清真認證？ 認證咗會點？ 真心想指教

Agger! 絲打識貨

都好好飲
但要比嘅話澀得起都係仲正

最鍾意檸檬茶同埋蘋果綠茶

鍾意維他奶多啲
檸檬茶都係鍾意茶記叫嚟飲多啲

朱奶揮手區

但貴過檸檬茶

中學最撚中意飲陽光，
飲水機整頭$4蚊包， 雀巢$4.5包正臭貨
P.E堂完即刻買包一啖過好爽

相反依家啲紙包貴撚到

問過朱奶未

冰極最正 不過刷牙之後唔飲得

得我覺得維他檸茶好撚甜？

蘋果綠茶

肥到仆街

甜撚到閪咁
你飲埋我果份

情有獨鍾
蘋果綠茶獨步天下

貪fuze tea無咁甜

講到維他唔係咁

好撚甜
幾鐘意錫蘭浸茶味

維他檸檬茶好多糖
btw幾中意豆奶，黑豆漿

柒得嚟 腥腥地 全因扯旗顏射滴精和味

飲少甜

朱奶都正，但飲得多會搞肚

覺得太甜 老豆勁鐘意飲
我就飲開麥精少甜

澀字既意思 你啊叔我十𡃁歲就知

多糖過可樂同維他朱古力奶

垃圾

原味甜到仆街
只飲低糖版/super sour版

冰極紅西柚茶

雀檸有紙包

陽光係便利店特價先會買

維他石榴汁

如果太多牛奶味

市面所有低糖檸檬茶都好難飲
包括維他同Fuze tea

其實維他糖份高過陽光

年紀大左轉左入津路

D糖多到不得了
反觀日本仔D飲品好強調低糖

低糖至正 飲落無咁杰

蜜瓜奶表示地位冇動搖過

陽光蜜瓜奶屌打你啦
維他檸茶飲一包就停，凍嘅蜜瓜奶可以飲好多包

澀得起糖分成13g/100g
on99 可樂都係得10g左右

咁耐先講朱奶

陽光0T少甜根本世界級
6包先$9.9

一定係維他錫蘭檸檬茶最好飲，又唔會太甜次次都好想一野就啜晒成包

陽光朱古力 一開始覺得難飲 但愈飲愈正

維他朱奶有力一戰

有冇飲過菓然系茶

如果你本身鍾意飲維他檸茶呢啲咁甜嘅嘢
呢隻微糖一定苦到你仆街
建議飲咗原味試吓先

麥精 表示不同意

佢有出過紙包裝 但宜家好似已經冇賣

錫蘭for sure

陽光檸檬糖 茶味飲品

維他奶屌打

好撚甜

細個鐘意飲 大個就不了
13g糖 依家飲既一定要溝水先飲得落
都係朱奶好 又好飲d 又無咁甜

新貴黎講 維他奶隻黑豆都幾鳩好飲

錫蘭檸檬茶

有無人覺得維他隻奶茶同啡走真係唔錯
真係幾似茶記奶茶咖啡

以前中學lunch之後日日都飲一包

錫蘭同fuze tea都幾好 原味有啲甜

好撚難飲 檸茶澀根本就on99 陽光屌打佢

其實朱奶先正

其實大部份都甜到仆街
岩岩飲緊.....維他菊花茶 100ML 已經有8.7g 糖
一包 250ML 大約有22g 糖

平時係快餐店熱飲個包d糖 當佢5g啦 , 即係飲一包就要隊4包糖 好撚肥

檬茶好似100ml 有 13g 糖....

藥水味蘋果綠 都冇人講
飲左十幾年

巴打小心 好多人屌隻奶茶同啡走
(利申:覺得幾好飲)

梗係飲過
細個好中意飲 貪佢唔係好甜，清清地幾舒服
但之後佢好似全部菓然系茶都加冰極 我覺得破壞晒 而家就好少飲了

Qoo 白提子汁

我只係飲過維他奶茶
覺得得個甜字，遮蓋晒茶同奶結合應有嘅香
我本身好中意去茶記飲靚奶茶，只落半茶匙糖，所以飲唔慣咁甜嘅奶茶
如果佢出微糖奶茶，我會再試

呢隻經典，細個初出嗰陣好hit 電視賣行晒廣告

維他奶

宜家都買少見少啦，以前小學雞小息去買，好似4蚊包

我小學3蚊包
而家好似得返百佳嗰啲有6包一pack咁賣，冇散裝了

果然系蜜桃茶

檸檬都好味

要冰極

反而鐘意飲有冰果隻
飲落去涼浸浸

我都係中意飲冇冰極嘅菓然系茶多啲
多咗冰極冇咗嗰種淡然、簡單嘅pure感覺

即係冰極菓然系茶？

而家淨係飲fuze tea 半糖， 當水咁飲

維他真係太甜

春: 維他菊花茶
夏: 維他檸檬茶少甜
秋: 麥精
冬: 熱朱奶

之前有隻藍色紙包裝檸檬茶 酸酸地好好飲
唔記得左咩牌子了

唔同季節都真係會想飲唔同嘅紙包飲品 但我個版本會係：

春: 澀得起
夏: 澀得起
秋: 澀得起
冬: 熱朱奶 熱麥精 熱維他奶 澀得起